溫馨提示：如果發夢比壞人追打

如果發夢被捉之後，壞人叫你當場講姓名同身分證號碼，你可以唔好講，或者講錯嘅名同埋錯嘅身分證號碼，或者講唔記得，問什麼都唔記得，因為佢哋有用錄影機錄低，這是第一案發現場，用來做呈堂證供，如果你講唔記得，呢段錄影係唔可以做呈堂證，如果與真實不符就不能作為呈堂證供
或者打死都唔出聲，淨係話要睇醫生，個頭好痛、隻手好痛、隻腳好痛，氣促，氣喘， 暈咗喺度